就在這秒奪回曾遺忘的尊嚴

勉強再乞討你還是沒意義